韓妹youtuber好靚女又清純又身材好

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

太過份了

有冇中字

冇介紹錯

Pull

哪有波

點解香港得cat girl

屌你
聽到名都鳩縮
咪撚污染呢個post
死全家

佢淨係拍起身刷牙都幾高view
做女人加埋靚真係好著數

好似假波喎

朝早睇到覺得心情好好

1m view咁容易

一起身又要射精

無化算靚

靚女撩鼻屎都1m view, 醜女食屎都冇人睇

對波震下震下

lm

樣就不了 不過係有身材